係donki打個乞痴成班人彈開晒

無人再死逼爛逼逼埋黎 正到

d人又要去又要驚

笑死

驚到咁，一日換十幾個口罩囉

咪傻啦 琴日donki有人嘔 聽講啲人都照喺隔離行過呀
利申 員工

邊間呀？

全香港最危險其實係donki
人貼人 又逼又焗

抗疫期間 最多人嘅地方應該係donki

銅鑼灣

逼到可以同d靚女瘋狂有親密接觸

唔係呀嘛我仲諗住入去做

係,
因為去唔到日本旅行而"思鄉"既人都去晒Donki 度迫

係 不過唔知點解仲未有doki群組

最好笑d人話d人唔自私